財經新聞：三勝基金「連燈力」已於今盤前全數以$14.16再戰SQQQ!!救市???不了~

第十二次軍議

第十一次，陷陣營征兵討伐TQQQ，行軍初期有小挫折但經一整晚之戰鬥，終以+2.69% 小勝。但經十二次軍議後呂布軍軍師團卻認為下戰應反手倒戈SQQQ，及後以$14.16進攻SQQQ，並有機會於開市後乘勢夜襲GME。
第二軍長期戰線部隊將於開市後正式進攻，暫時傾向往TPGY或ETN進軍。

呂布軍「連燈力」目前戰況11戰3勝，軍勢有所進步，並得多員忠心良將及貂蟬相助，統一天下勢在必得！

目前「連燈力」呂布狀態：
武力100 智力78，剩餘812.28HP 累計虧損18.77%

呂布：彈出彈入QQQ，真成三姓家奴？

走呀

三家性奴

上呀

支持將軍

三Q家奴

喂喂喂
企開d啦
屌你老母

好悶 再買SQQQ/TQQQ 停止追蹤

救世主奉先出手了

主公好波

又SQQQ

將軍又打算暴力救市

tqqq sqqq 無限loop

睇左幾個post
其實大家提供既number無問題
係你操盤問題先輸錢

咁你想呂布軍攻打何處阿?

三姓家奴

將軍有料

Nio

本將軍智力達78，智力可比劉備，張任，糜竺等智將。

將軍你sqqq行先，我Tqqq殿後！！

今晚sqqq點都贏啦掛

有無聽過本將軍「水塞」之說

將軍兵力不足 每次打大佬勝好敗好也只是牛毛
黃巾 山賊才可以殺個痛快
今天CALI

仆街 我地價錢一樣

夠疆就買tsla

今仗乃蟬兒遊說所戰

主城RBLX $75失火

lfmd

此戰將在開市後再作檢討行軍方向。請眾軍師別太早睡

all in sqqq

你吓吓最高位追

笑撚死 將軍你死先我殿後

真
懷疑將軍只係想燈自己主力部隊聲東擊西

反彈了

今晚戰死吧！

sqqq上呀!!!

主公 是否執行兵分三路

行軍講求快狠準。17:00準時進擊

不分不分

支持奉先

末將建議T/SQQQ應收盤前埋伏
開盤即取敵將首級

有個私人問題想問下將軍 將軍平時係咪渣開無限正義高達

末將稟報！恭賀元帥大人成功燈返上納斯達克指數

新版升咗上3000 cost呀

智障將型選手

IQ78係弱智

Sqqq唔使諗啦

set好左價等食花生了

我從來都冇懷疑，因為真係咁

為何咁講

傻的嗎
我琴日叫tqqq 贏左
你反手sqqq 去送頭

你有無黎軍議丫 白軍師

因為我識得一位彈出彈入嘅三姓家奴都係渣無限正義

升緊wo

發達了數錢啦

條仆街個未婚妻跟佬走

Gme 彈得快好多丫

變左買期指咁

留名等睇今日咁嘅環境 將軍都可以燈到個市

想知你智力同武力點定出黎

將軍，建議出兵攻攻百度主城。

路邊社報道敵軍全軍空襲香港城乞錢，295城門乃空城計，欺我軍不敢攻城。

將軍你計錯數 你本身智力75 贏3輸8 智力應該得返70

無計錯

SQQQ

記得SH

屌你靜少少ok? 將軍而家已經輕度弱智，比返少少尊嚴人地好喎

等睇呂布願降

身為軍師有責任提醒將軍

屌，又燈SQQQ

屌你咪燈

將軍英明

軍師們 何解未見升勢？

因為你

屌咩，行撚開啦

將軍要忍耐 防ccl慘案

主公 行軍最忌急躁

奉先一向行事衝動，昐諸將提點。

將軍比d耐性 你太急躁了

將軍好似話星期六日休息會回復智力

今個星期睇孫子兵法 智力+10

休息係回復體力 唔係智力

一字記之曰 史壯浩

唔好入TPGY 吖跌到傻咗

要追蹤呂將軍先得， 迷你版面面

納指暫停左？

臣以為今日納斯達克城勢必血流成河，貿然入市恐怕損兵節將，請將軍三思

一軍已出 昐勝歸來

我打丁...從來沒有忘記將軍的知遇之恩啊!

如果今晚你咁都可以燈到升嘅話....
你可以升格做 呂布（大DoDo）

你好

已經成功升格

又中

Cls
債息升到1.6都燈到升

謝布哥救我牛軍

仲諗緊咩事 原來俾你燈

將軍犧牲自己救市

本將軍去踢一踢蹴鞠望返點解又跌架

將軍燈力十足

將軍莫慌，時機未至，好似係

有勞將軍頂到轉燈

諸將莫慌 未開市姐

亮支持將軍堅持下去✊

而家轉TQQQ都吾遲

奸細，竟想燈死納指？

真係好強

請將軍受小弟一拜

而家都仲未跌
半夜就無力彈 插落去架啦

吾以為天降大任於斯人也，必先苦其心智，此乃蒼天之試煉也，以色列人曾向天神尋求秘策，在敵方主城外行走七日，終得天神眷顧，攻陷敵軍主城。將軍可以史為鑒，堅守策略，靜候勝機降臨。

彈高熊 Sh SQQQ 將軍星期一數錢！ ！ ！

將軍不聽吾人之言 GME愈升愈有

謝呂大將軍

呂將軍

主公 3%訊號已到, 趕早撤退

臣已take上個浪profit

呂布願降

唉 比你燈撚死

咁撚早 坐穩啦屌

多謝將軍暴力救市

呂大都督英明

對唔尻住一陣開救急大會

將軍燈力真係無窮無盡
將軍你望下啲富途

納指咪跌緊囉

將軍5:00高位入場

夾緊幾仙姐
一陣12點道閪冧

咁我聽蟬兒講，唔閪冧就將妳交比義父

你地唔好多謝我 12點閪冧你地就仆街

聽住先

賺緊啦 fatfat

賺幾多都唔夠主城RBLX死

都話正股買gme架啦

高追

冧啦

預祝呂將軍再下一城

好想同奉先大人扑嘢

明明唯一一次大勝係出戰GME，點解唔乘勝追擊

呂將軍軍中八奇，平均智力幾多？

一追擊你覺得會升咩

將軍你都自知自己燈？

升到又停市

Set升 跌3%走 仆街

呂布可能見到GME前日咁大連棍法唔敢掂返

nasdaq咁妹上妹落個sqqq損耗好撚大

博新股好過啦

將軍反手再入TQQQ

博新股？韓國嗰個和兒童遊戲都死緊

仲買乜納指
梗係買道指

將軍唔夠兵力進軍道指

準備贏了✌🏻

3% 夠鐘走人

14.56呀

on9,買個5000港幣咁少，又要花時間睇市

走啦

夠疆買udow

day hi 14.35

開心玩股 好快唔係5000

變100

走啦，你班垃圾

買TQQQ+SQQQ

???

Allin BA

又立FLAG

驕兵必敗

我叼你 你溝完呢句之後由14.35跌到而家

矛事既

睇黎跌唔穿

鑽石底

而家轉Tqqq仲都吾遲

叻仔

軍(燈)神呂布.

唔得，真係笑死我

幸運C-啦

救命 笑到肚痛

燈到

準備輸了

唉也屌

說好的閪冧呢

冧完左啦

又水人買sqqq
勁到

明明有贏過

整定俾主公
訓先

呂將軍不怕損兵折將，深入敵陣，引開空頭嘅千軍萬馬，以保黎明百姓平安，請受小人一拜

玩撚完啦 納指都V緊

證明個市要升多一浸

准升唔准跌

含了

賺差唔多兩毫子都唔走
要倒豬啦
Strong hold 等科網爆破算啦

又水人strong hold

大哥沒有輸

恭喜你今日燈死sqqq和rblx，將軍

日日sqqq tqqq
以後話買依兩隻就反手
買UDOW SDOW好撚過啦

領軍咁廢
智力至少-5啦

真心睇跌

你含完佢又開始升

奈奈不嬲都係淡友

所以輸晒啲錢錢

笑撚死

13.97

軍師有買？

唔玩啦唔玩啦

如果唔係你介紹，我點會買

冇買啊，但見你即日鮮買咩輸咩

多謝呂布將軍
相信好多人肯請你食串燒賣

貪心輸錢贏

將軍死得好慘

豬死了豬死了

我諗下星期會有人開Short LuBu ETF, 簡稱SLUBU

SLBU 呂布3倍反向基金
Short Lubu Holding Daily (3x)

話撚左你

屌那星

呂將軍，末將都叫你入TQQQ架啦

救世主

今晚全靠將軍

錢錢飛走晒

奉先將軍，請問貴部還招兵買馬乎？

在下身高八尺，才高八斗，腰纏萬貫。
想加入將軍麾下，
立下犬馬之勞，
一統江山。

笑屎

見證救市

一朝醒咗見到納指跌幅收窄
第一時間諗起依個 post
媽咪麵有繼承人了

多謝呂布將軍

三國第一智將

呂將軍係咪師承面咪媽

呂將軍 放個payme 出黎啦

本股東自願供股 請你食燒賣

呂布將軍，臣建議下周一 舉兵大戰tpgy

將軍辛苦了

將軍SH到下星期？

將軍冇蒲頭係咪戰死左

訓醒見到 心都灰埋
RBLX又唔爭氣

做雞嘅後果

軍師們點去做雞

呂布麵 (麵麵之子)

人稱港股媽咪麵 美股呂奉先

做咩走 ？

明明下星期係熊軍戰勝回歸之日

一定係死貓彈

陷陣營為daytrade軍勢

你咁樣好容易俾人呃蝦條喎

將軍 請問二軍有無進軍tpgy 尋日爆升

二軍猶豫左...尚未進軍...

連燈師

將軍燈力舉世無雙

星期一 ！星期一二軍必定出發！

個人建議暫時少掂qqq為妙

微臣建議將軍周一逆向思維
重倉購回sqqq 敵軍一定無想過我軍回馬槍
突襲殺個措手不及！意下如何？

寡人魏王並唔想殺呂布你 現令你立即收兵

收左兵啦星期一再出過

唔q啦屌那星

屌叫你sqqq 果日你tqqq，叫你tqqq果日你就sqqq
無得救

其實qqq咪即係買大細，即日T同入賭場有撚分別咩

軍師團大多數決定左嘛

無用架 佢可以一日買齊兩家都輸

輸在操作時機
明明跌 但買sqqq都係輸
升買tqqq又輸

諗起都心傷..

微臣斗膽請將軍於週一5時率二軍進攻tpgy 目標 26座城

將軍有無興趣再入sqqq救市追數

人中呂布，馬中麵麵

都係你醒
以退為進
殺佢一個措手不及

有懷疑可以睇返#34同#50

星期一可以4點

Bitcoin gogogo
All in GBTC

成班水你輸錢仲聽佢哋講
是但一隻廢老股GME都贏啦
入BA啦

BA all in

Tcom可以一入

再輪落去係咪要買末日long call long put
先夠錢

二軍有無穩健之選

你咪再燈

你估我想架咩

tpgy